【超緊急】真係食瀝青雞啦

雖然無奈，但係我只可以講，制度既暴力先係真正既暴力。城規會漠廠過千反對意見，批准濾水廠，上水屠房同冷凍家禽倉隔離化工瀝青廠運作。

10月18日開始，大家正式食瀝青雞，瀝青豬，飲瀝青水

化工瀝青廠就係新彊嶺附近。你地有冇辦法停左間化工廠？到時就唔止成個海都係死魚。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

香港起工廠？ 香港有工業？

緊急推post

推

大家仲係無乜反應。殺到埋身都唔識驚。十萬個無奈。

可惜我係P牌仔，有人可以幫我推上熱門嗎？

push

由得班上水圍村搞啦

肯定有陰毛

Push

推⋯

。。。。

我怕係班上水鄉黑收錢維穩。

點樣可以停

不過，呢單野真係攪到個人灰晒。個反對意見都無L用，好似俾人用來反証無全港絕大部分既人都贊成食瀝青雞。

無奈，無力。

城規會得幾十條友開會，就決定左全香港人食瀝青雞。

唔知。

個度咁近邊境，唔敢叫火魔。我唔想見到再有手足被自殺。

依家個人好灰。

讀咁多書，連改變政府既一個決定都做唔到。

和理非唔通對呢個政府真係唔work。

我都係收皮先。

灰到爆。

即係點？

班居民有無搵議員幫手？

新屋嶺附近有上水屠房同濾水廠，來緊仲有冷凍家禽處理中心。但係個城規會都仲係批准個化工瀝青廠係隔離開工。外國係唔容許民居同民生建築物一公里附近內有化工瀝青廠。因為污染真係好勁。

好似搵左哪吒幫手。但係城規會 wfc。

推倒極權，唯一出路

哪吒垃圾黎 次次選都選唔到

好似十年廖啟智嗰段
就係唔想你本地養豬養雞

推！

再見了 親愛的爸爸

化工瀝青廠 無得搞 佢地要處理係雪房既肉 同 太多既化工肉 香港人收皮

附近啲廠點諗

點解個規好咁奇怪
化工廠同農牧場咁近？

幫推

搵傳媒搞大佢？

推 我地有咩可以做到

我地可唔可以整合一下
再send比蘋果咁

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

入面可能有D野

再推

繼續推

努力推

屌，300萬人反對佢都唔聽啦，何況1000

不過藍絲既意見就10個都會聽

意見接受 行動照舊
畀你幾百萬人反對佢一樣會過

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

幫

屌

只要保皇狗一直拎大多數
你就硬食

P牌想推

根本就想毒害香港人，唔理你咩政見，藍定黃，咩身份，本土香港人定新移民，咩職業，律師定黑社會全部一齊死。係全部一齊死！瀝青雞可以唔食，咁瀝青水呢？

屠房可以殺生
瀝青可以熔到骨都無
一炮過

如果真係通過左
就=中共封殺左香港人獨立嘅生路
因為本地生產嘅食物、肉類、水源全部gg
連香港人一齊毒死埋

果然係焦土之母

[red]If we burn you burn with us!

似係想用呢招收地
囤地波
即係果度有可能會同大陸夾份發展或者半送比大陸起野
我估最有可能係好似鳩九咁 直接拎左黎話事

diu 丫...

推唔到照推

睇完幫推啦，畀多啲人知

推唔到都推

你到時可以改名做

狂野瀝青燒春雞

首先推到周街都知先啦
下一步先再諗

淨係水都夠啦

幫你推啦

班鄉黑第一批自己受返
攬炒啦屌你老母

唔洗喊啦 一齊死啦

一齊食瀝青肉

一齊飲瀝青水

瀝青飯團

睇完幫手推阿

除咗武力介入，我諗唔到有乜方法阻止到

pish

Tui

你起碼推畀多啲人知先啦

雖然一齊死，起碼等啲人有心理準備

而唔係死咗都唔知咩事

唔想死可以點

推!!!

你起碼推畀多啲人知先啦

雖然一齊死，起碼等啲人有心理準備

而唔係死咗都唔知咩事[/quote]

係度推唔夠架

講埋畀你身邊所有人聽，藍屍，廢老，廢青，朋友，仇家，同事，新歡，舊愛

因為所有人都會受影響

等大家死前有時間做埋自己想做嘅野

Pish

幫你share埋FB

I am very thanks you

IG，FB，WHATSAPP，WE7

所有social media 都 forward 出去

推呀

Push.

咩係瀝青sor

鋪馬路 接近固體既液體

同石油嗰類差唔多 幻想下放啲石油入口

推啊